聽講沙田黎左

收風沙田咁樣

fc?

唔撚係啊？坐坦克啊嘛！行過黎有有既喂

沙田邊到？

呢到九龍塘解放軍軍營囉

九龍塘軍營呀

唔該唔好放流料

咪撚on9

拉

軍營入面黎，屌你老母。

收錯風sorry